出年我去哈佛做研究員

昨日在港大與前港督彭定康交鋒後的本民前梁天琦，今日在網台直播中，為自己在宣誓風波後一直沒有露面解畫，稱自己忙於報讀碩士及研究課程，並透露將於明年1月到哈佛大學做半年研究員，若再有大學錄取，則會修讀碩士課程。

他表示，希望在自己的案件於2018年1月開審前，多讀點書。

他坦承，現時講不到何時進行時代革命，也沒有建國方略，將來本民前的方向也不知道，「我只不過是剛畢業的大學生」，若維持現時這個狀態及崗位，「我覺得唔夠」。

他透露，做研究的課題為港台本土運動的對比，以及獨立運動在對抗威權政府上扮演什麼角色。以及用激進主張來挑戰政權的底線是否有用？若有用，繼續推動形式是怎樣？

同場的黃台仰則以黃之鋒為例，指黃之鋒成名後已停止進步，無論思想或論述均再無進步，既然人家犯過這些錯，故有需要吸收人家的失敗經驗。

笑柒黃g瘋無料

原來潛測就係為左去哈佛，香港人輸晒，你卻贏了，多謝你

咁呢個係事實